Total War: Rome 2 vorbestellen: http://amzn.to/UcSkJ1
Im Video sprechen die Entwickler von Creative Assembly ber die Herausforderungen in der Entwicklung von Total War: Rome 2, wie das Erstellen und Zerstren der riesigen Stadt Karthago.

Total War: Rome 2  auf GameStar.de:
http://www.gamestar.de/spiele/total-war-rome-2/48540.html

GameStar auf Facebook:
http://www.facebook.com/GameStar.de

GameStar bei Twitter:
http://twitter.com/gamestar_de